好想打9自己女朋友

我：你知唔知依場運動會影響我地同我地下一代既生活？

佢：車，13億人咪又係咁生存

利申；一齊快7年，依場運動先睇出佢係咩人

生存同生活

分手

分手啦

分啦

再一齊只會更辛苦 女死女還在

打9完先分手

中出先

中出即飛

唔同價值真心難溝通
不過睇下調唔調教到佢啦

想打9老豆

叫佢上大灣區生活啦

飛佢啦

分得
唔同價值觀將來一齊生活會好辛苦

好撚自私

中出

同佢溝通多一陣先
比佢了解下成個運動係點
如果真係講唔掂
我建議分手最好
因為你仲要對多佢幾十年

開32台 然後睇直播 中大學生寫遺書死手校園 ：再問自己你幾時先肯分手

飛得

開咩po? 咁都唔分?

分啦，你值得更好

中出到佢有撚咗然後飛啦屌。

分手
屌都壓賓周臭

推呢個

分 戇鳩冇得救

分手 拉

分手啦屌

一喺分手，一喺樓主同佢一齊去大灣區生活
同13億人飲喜茶，食海底撈同探魚
自己簡

利申：絲，有好女仔介紹

中出即飛 唔使哂時間出post取暖

睇你個名就知你本身都高汁

平時我都唔贊成打女人，不過唔係人就打鑊勁啦唔該

分，以後睇佢同14億一齊折墮

中出即飛
哂鳩咗佢女人7年青春
正

其實佢講得岩，都係咁生存姐

好撚麻煩，聽日理土再戰

多謝絲打
你都喺

過左五個月仲咁講可以有幾了解
解議飛左佢

仲女朋友？

飛
拉

佢住邊 我黎幫拖

我係絲都贊成你打條女

分手
咁都仲扑得落就只可以話你唔撚揀擇

港豬

帶佢出去，比佢感受下

分啦屌

蠢閪黎

On9 唔死無用

飛

唔好打，佢可以告你 中出即飛

分得

屌。呢啲女人要唔要都罷啦

令佢食下彈

到依家成5個月
仲咁樣講得出既人唔會變
唔使講任何野
分手

巴打 弱智嘅你都啱呀？另一半要對一世架 建議慎重選擇😅

中出即飛啦，呢啲人同佢結左婚就大撚鑊

呢啲人

結左婚都要離婚

又唔駛打既，分手咪得囉

中

分手
你有D痛苦佢永遠唔會明
因為良心而每晚訓唔著 你望住佢訓得咁撚爽會想打柒佢

屌 本身好鍾意個男仔
點知佢對呢場運動採取港豬心態
唔睇唔聽唔知道
即刻扣到負10000分

.

全家連女朋友屋企都唔係黃

你值得擁有更好

分手啦傻仔

臭雞 分手啦屌你

岩岩今日先派完你

中出即飛
完

分手啦 中國而家有14億啦 咁都唔知

你自己想像下，將來有埋家庭，有事起上嚟佢都唔會點理佢會話：咪又係咁生存

搵人姦鳩佢之後話佢好污糟飛鳩佢

分手喇

分手啦仲等？

而家仲唔分手等幾時
香港大把高質港女 睇下前線啲女手足幾撚型

拉

分手啦 情人變家人嗰陣更加難頂

中出完再同其他兄弟玩完再飛

分手 早分早享受 遲分陀衰家

真 屋企兩件藍到

巴打 分啦

最佳報復 hehe

搞清楚好多人生存都冇
好多人被自殺，被抑鬱
香港都已經有幾單

打尻佢啦 冇人性點可以白頭到老

分

中出完打佢一身再分手

分啦 你想同咁既女人生仔？

叫佢返去同13億瞓

即刻com佢一巴，之後話結左婚都係生存架啦

哩啲tone唔講道理直接總結你
分手 （中出更佳）

屌 唔飛真係害埋自己之後幾十年 唔好講咩下代

分手啦 你都唔想你個仔俾咁嘅人教

乖乖地聽話就有豬餿食
唔聽話講多兩句投訴既話
就變裸體浮屍

就係樓主呢d仆街為左屌女 仲同呢d人來往
飛鳩佢啦

我想打9我老豆添
佢遲早上直播俾人c了

中出完打佢幾獲即飛

大巴大巴星落去
分手啦，價值觀唔同
完全係d支那笑緊香港人追求民主，熱血，公義
然後好自豪自己追求緊更上層嘅生活享受
豬，永遠只會關心飼料

本來想話打女人正仆街
睇完發覺 打鳩佢都怕整臭隻手

呢啲臭西留番比狗屌啦

分手啦 有下一代都教到個仔變港豬

分手 無謂忍

唔係所有人都願意苟且偷生..每個人都有願意用生命去守護嘅嘢

唔好 建議樓主送佢一程 搵支那d相體計劃 送佢上支那同13億人生活 唔好將呢舊野留係香港害其他香港人

屌多兩野我既

分手 長痛不如短痛

屌多佢兩鑊分手啦

你搵一晚中出佢之後即飛：
車，一堆人被中出即飛咪又係咁生存

呢d真係失望過佢出去偷食

請你打

臭閪

分手，佢冇左7年青春
佢蝕好多

中出即分

分撚左佢啦

分手
價值觀係一世

Same

價值觀唔一樣真係分得手

分手啦等咩

分手 /改變佢

分手啦仲諗

中出 有左即飛

中出跟手飛L左佢

分手啦港豬

如果你繼續同佢一齊
對唔對得住啲手足？

Btw 好多港豬女
你地啲男人爭住要
識一個6月起 每個周未都去吃喝玩樂
但都好多人追嘅港豬女

呢種人下半世一齊點頁得順
你係人
佢係豬
人獸交冇未來
分手啦

衣啲女人唔打唔得

為左下一代著想
分啦

13億人
而家有冇尊嚴地生存既問題

價值觀差距咁大仲點一齊啊？

冇唔分手既理由

分手啦又係港豬

分手喇痴線 咁自私既人 你諗下第時你嘅仔女會畀佢教成點

i know that deel bro, 準備分唔知點開口

打柒完佢即飛啦
仲開post

中出即飛唔駛教啦

7年又點，我有個識咗11年嘅好朋友都照樣同佢絕咗交，一個無良知屌極都唔撚醒嘅人係一齊唔到落去

大把人打老婆啦，咪又係咁生存

我：分手啦
女：我地7年你條仆街先黎唔要我？
我：挑，中國14億人咪又係咁生存

Molamola

中出即飛
不過巴打你要慶幸有哩場運動，你先睇得清哩個女仔，咁你先唔駛到結婚先後悔

千其唔好心軟 打柒佢啦香港人

認真
星佢兩巴然後飛撚左佢

心動不如行動
做床上運動個陣提議挽SM 咁就有理由大大力掌摑佢
然後中出即飛 完。

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

兜巴星佢啦

打完再分

點會今日先發現？

分手啦,屌

想要一個齊發夢嘅男朋友
單拖好難頂

5個月先發現佢係on9?
唔係啩....

我男朋友到今時今日重share緊打爛玻璃既相比我
心好攰

打

分手 唔分死全家

即係儲一套閃卡先再講

我就飛左條港豬女友 你諗你啦

中出再分 屌佢

而家先發現 成五個月喇喎

射埋佢個西先

呢d一定要中出即飛
俾佢感受下痛苦

分啦
結左分你一半Tim ah

綁個禮物繩
送畀班狗

有個唔理解自己嘅女朋友真係好撚辛苦

同港豬一齊我真係寧願單身一世

分手啦
仲可以有話題行下去？

屌完佢比黑警埋單啦

好似已經14億了，btw 其實可能佢無諗住要下一代

道出盲點

分手要狠，比相戀勇敢

其實佢都知係生存唔係生活，可能有得救

咁都講得出口 犀利
去支那住啦支那妹！

留龍種

分左講聲係邊個，唔好比手足遇到

分手，大把前線絲waiting for u

屌 我家姐都係咁
呢啲港豬真係想兜巴星埋去
今日都仲未醒
呢世都唔會醒

唔同價值觀好難溝通

Same here
就8年 男朋友完全係一個自私港豬 sigh...

請善用不推文回覆 謝謝

分手啦，佢留你既話，同佢講：「中國十三億冇我咪又係咁生存」

中出飛

分手啦 巴打

分手 過唔到人世 7年又點 未到一世仲有得搵過個！

大陸人無生活？

支持

推

分手
衰啲講 佢生出嚟嘅都係港豬二代唔慌好野

三觀中
政治觀、人生觀都唔夾
放過大家

我仲想打9男朋友！
藍絲一名 成日講到大陸點好中共點好有錢地大 但又唔撚返大6住 仲要無回鄉證
之前話返大陸玩 又驚多騙子食物有毒
前後矛盾
見面唔想講政治 但又唔知點解會講
講講下佢仲想打人 真心想一把星落去

分手送佢翻大灣區比大陸仔屌啦

想？不如行動啦

你接受佢呢個睇法, 又願意你地下一代(如有)承受呢個睇法既咪繼續發展囉
又睇下你講既"打9"係咪"打救"囉

你唔分手真係對唔撚住大家

好事，比你睇清楚一個人

你條女係廢物

分手啦屌
識我仲好過

嬲就屌爆佢先分手

樓主，除左可惜之外真係唔個講咩好，7年一齊既人原來同床異夢。

手刃女友啦，我係你就唔忍

7年都未結

雨傘嗰時佢扮黃定點？

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

分手啦出去發夢

分手 我幫你頂

有排你受

呢個政府要折散幾多頭家同情侶

巴打 有更加多好既女仔
分手啦

依家唔分 後悔一世

唔分手 就以為佢係中共 你係果十三億人架啦

分，如果第時贏咗，光復後，可以殺咗佢，無你份一齊享樂，返中國大灣區啦，屌你老母

講得13億 佢應該都係13億一份子

分得拉 唔通仲同佢過幾十年咩

飛撚左佢啦

咁又唔係咁好 佢係豬姐 唔洗死呀

我可以幫你輪姦到佢懷孕

講笑咋，唔通真係殺咩，傻

[代post] 保衛中文大學志向書

中出10000次即飛

中出即飛
一係帶佢比狗咬

雖然咁講好仆街 但我建議你地分手

中出都免

喺呢啲八婆身上浪費精子